條女話我份人悶，想分開冷靜下。

當初同女朋友係返part time識既，識左約莫9個月。
最初大家岩傾，有共同興趣，識左3個月就一齊左，到依家都一齊左半年。

自問對佢好好，咩都就哂佢，一聽到佢病左就即刻買粥撲上去照顧佢全日，每次行街睇戲又幫佢plan哂，唔洗佢憂心

性果方面，自問雖然短，但起碼又粗又硬，扑野既時候見到佢個樣都好滿足咁

但係琴日佢無啦啦whatsapp同我講，話我份人悶，想要分開冷靜下

我依家一路聽住我地一齊既時候成日唱既3首飲歌：男孩像你 勞斯萊斯 命硬 ，一路諗緊自己究竟做錯啲咩

究竟呢段感情係咪已經無可挽救

搵返男朋友囉

帽事既

飛機

男人不壞女人不愛，你太乖太好都唔得

慘

過左保鮮期喇巴打
睇開d啦

膠力薄弱但有心
5/100分

gay post?

你女朋友係男人?

你咪答左自己
利申： 就算男友幾粗幾硬都好 , 短J=死罪
根本頂唔到入面

乜都就晒，say yes, 死罪

基佬

習慣咗 無新鮮感

份人悶呢啲係藉口黎姐。分手咪分手，男人老狗灑脫啲。

啱

對唔字，我的確又大又粗又硬過你
Sor9

走啦 男人老狗怕乜撚野無女

點解得半年咁短

算尻數吧啦 再見是朋友 你條囡 心水清
你好聚好散 都仲可能有得玩下西
你搵個件 食住先

但佢好high

冇理由見到佢high個樣架wor